希望廣傳816攬炒巴打既宣言，link入面有

希望大家可以經不通路徑spread開去

不同*

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！